仆街 食完譚仔三小 翻屋企屙d屎都係辣既

而家個屎眼好似比火燒咁

啲屎辣你都知,食開屎?

你又知啲屎係辣

第一次食？

辣撚到我屎眼痛啊屌

屙完仲有d餘辣係個屎眼到
仲麻麻地

倒落啲飯賣俾重慶大廈班人 話係新研發咖喱

食開三特辣都無事

你生痔瘡炸？

渣既